[NDP2018] 新加坡53周年國慶

Source:

正

3:33 "Half of the universe will soon cease to exist

Between 2:36

有無閱兵

push

新加坡

望住宜家嘅新加坡再睇返香港真係好唏噓

Mari kita rakyat Singapura
Sama-sama menuju bahagia
Cita-cita kita yang mulia
Berjaya Singapura

呢個國家幾時先滅亡
Democratic country笑撚死人咩坡仔 世襲皇帝制同人講democratic

轉咗首相啦
國家無咩點變
但都好多宜刻既香港好多

Build a Democratic society先啱
二百世都build唔到 新加坡人你地200世都做the sims
虛構既well being
Regardless of race language仲撚absurd你地當堆indian係狗

Sad but true
我不想承認既事實

majulah singapura

李朝新加坡係好既， 獨裁都好過維尼熊

祖國

口交部：星洲自古以黎都係支那土地 分裂國家，其心可誅

生日快樂

李加玻

起碼個政府真係為自己人民著想，而家香港政府不停出賣香港人。

人地識玩
中共過多100年都唔會學到

一個香港咁大嘅國仔vs中共美國咁大嘅地，兩個都獨裁，只係新加坡細先可以有聲有色，有時諗如果新加坡係台灣海南島咁大，李光耀都未必可以咁吔文吔威？

細個個時成日笑新加坡鞭刑
又唔比人食香口膠 痴撚線

點知依加 ... 身邊唔少人都話想移民新加坡

李光耀在2000年接受英國廣播公司BBC採訪時，曾不諱言地告訴記者，"新加坡就是一個保姆國度（nanny state），政府管制一切生活周遭的大小事，從幾歲結婚到買賣口香糖都要管，但是結果是比起三十年以前我們活得更好、活在一個更宜居的地方。

唔通留香港垃圾地方

倒數

7

最後2個鐘

狗也不屌
天滅中共
再滅新加坡